不得不承認，新加坡既肉骨茶完勝香港奶茶

坡妹對奶都完勝港女

呢句真